---
date: 2011-07-27
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.13 του Okular
---
Η έκδοση 0.13 του Okular κυκλοφόρησε μαζί με την έκδοση KDE Applications 4.7. Περιλαμβάνει μικρές διορθώσεις και χαρακτηριστικά και σε όσους χρησιμοποιούν Okular συνιστάται να κάνουν την ενημέρωση.

